兩隊垃圾波都唔識入

同唔踢有咩分別？